點解港共成人話販民整傷啲垃圾會看更,看更又未整傷過議員？？

班律師唔告鳩班看更打人

做完騷就拿臨收工啦 去醫院驗傷 去差館落口供 唔使時間呀？ 啲尊貴議員既時間好寶貴架

因為保安收order趕議員走，受主席保護

咁可唔可以捅佢一刀？

用刀就唔得，但警棍 手臂的延伸就可能得